隻Apple watch心電圖 消失左（續寫）

我重設，新Apple watch,洗左好多次機，個心電圖apps都搵唔設，叫siri開又話開唔到，搞左1個鐘
唔通要去門市搞？
我最新軟件...

上左連登問人，班友個個玩膠話乜Rap，冇人認真答我，我都費事理佢地，訓教，第二日去門市算

去到門市，個店員用奇異嘅目光望住我，我心諗做乜鳩，跟住我同佢講隻Apple watch既心電圖有問題，佢搞完一輪之後話check過哂冇問題，個店員戴上手示範埋一切正常，我忍唔住屌左聲：「屌！連隻爛鬼apple watch都玩我！」，跟住走左

返到屋企，老母一見我，就話：「喂你面青口唇白咁，有冇唔舒服呀」，我：「吓，乜我面青咩」，我走入廁所照下塊鏡，連我自己都嚇親，跟住我無意識之下放左隻手上心口⋯⋯

原帖
隻Apple watch心電圖 消失左